其實我係咪應該叫我老豆唔好再賭馬

由細個讀小學佢已經賭緊
到我大個賭埋一份
賭馬賭波好大程度都要緊貼個賠率
再講就係賭馬個賠率隨時變
你前一日買 可能係20倍
但前一分鐘都可以變大熱 變成2倍
最後就算win左 同理想既賠率都唔同

唔係賊點養到你咁大？

反骨仔

賭埋下星期日騎師王先啦

返工返左幾十年
俾人減下壓啦

你根本唔識馬

對住你個港女阿媽，如果連唯一娛樂都無咁同鹹魚有乜分別

嬴緊定輸緊先
唔好阻人發達

我老豆初中開始賭
到我出世有張相 都係抱住我嚟睇緊馬
娛樂下姐

中華賭俠

你唔係唔知賽前飛唔準麻？

kelly巴

我老豆都次次賭
每個月都起碼賭10日咁濟
不過佢又唔會賭到影響屋企
所以so far都無事

又係你

結論係？

教埋佢賭牛熊啦
咁就可以日日賭

叫佢睇天地豪情

你老豆： Kelly尋晚鬧得我好岩

咁你不如教佢賽前10分鐘落注

1，2，3，10，1，2，3，10

就係等哩句
諗緊教唔教佢用馬會app
但係驚佢會比人爆ac
或者手殘

買馬根本就係一門統計學 你出多一分力 贏嘅機會就多一分

落注嗰日入當日嘅錢，爆ac都唔會蝕太多。
手殘就唔到你擔心啦，佢自己責任嚟。

除左你爸爸, 樓主自己想唔想唔再賭?